自己對自己個樣嘅觀感係咪通常高過客觀情況一個level?

自覺明星級: 幾靚仔/靚女
自覺靚仔/靚女: 普通樣
自覺普通: 樣衰
自覺樣衰: 真係好樣衰

問異性咪得
男女睇野唔同

比人話開樣衰